分享魯魯修兩張圖道出香港現況

以前雨傘一直話要改革警隊 或者現時內部白警(極少數，好多辭哂職)根本唔敢出聲：

而家警黑警暴令到私了出現：

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園